七婆份施政報告，同貪曾，差十皮

中產乜七都無，未來加強經濟又無

根本係垃圾

綠置居就衰撚左啦